有冇人鍾意玩太鼓の達人?

我好鍾意玩, 好鍾意呢種可以一路聽歌一路玩既遊戲, 而且歌夠多 每首歌唔同打法 考技術, 所以玩唔厭
我自己玩左1年左右, 我唔算練得勤 主要係玩自己鍾意既歌, 所以技術唔算好好, 目前玩到最難既應該係強9既蒼の旋律~ 弱10須佐之男 victoria etc
而我自己覺得最好聽既歌係蒼の旋律 久遠の夜 天妖ノ舞 旋風ノ舞 呢幾首成日玩
同埋百花 百鬼 黑船 戰國呢type、偶像大師系列、初音系列都係我必玩

マリオネットピュア
流浪の琥珀姫
黒神クロニクル
竜と黒炎の姫君

シンクロニシティ

サイレントマジョリティー
ナイト・オブ・ナイツ
夏竜 ～Karyu～
冬竜 ～Toryu～
via lactea
夢と現実の境界線

呢啲都鍾意

最鐘意係夢幻の蒼空 同 恋音と雨空

朋友我都練緊 蒼的旋律 (幾中意

我比較中意psv 上面vocaloid歌果幾首9星
周不時玩真係幾正

蒼的旋律真係好撚好聽
不過真係好撚快同埋好消體力 狀態差少少都
冇玩psv 我主要係玩psp wii nds模擬器果d, 窮撚一個

我就唔係幾鍾意啦, 口味唔同

我鍾意啲輕鬆啲 節奏突出啲

我鍾意d有詩意d

無得校速度對我嚟講有啲可惜﹐如果可以自定速度嘅話PS4隻太鼓可以追到90% 盃

流浪の琥珀姫 , マリオネットピュア 呢兩首啲歌詞都好正
好有幻想

你想較快定較慢
我180bpm以上已經唔太掂, 蒼旋都係用左好耐先適應到, 因為太鍾意首歌先逼自己

岩岩聽左, 兩首既感覺幾似, 抒情得黎幾輕鬆
不過論詞始終都係蒼旋最靚 冇得輸

可以校到所有歌都係「竜と黒炎の姫君」呢個速度就PERFECT

表定裹啊? 表裹速差好遠喎
表既話個速係幾舒服, 唔快唔慢

最鐘意 旋風ノ舞【天】 同 セイクリッド ルイン 仲有好多都唔錯
玩太鼓純粹因為佢d原創好聽
不過慢慢都開始變得有少少hardcore追fullcom 有時真係打到好忟

葉月bb 啲歌都好好聽

旋風舞youtube有人整左首天地合一 真係好撚正 把聲好性感
我手機歌單有一半都係太鼓歌
仲有don’t cut, mulberry都幾好聽
不過原創歌都好多好怪腔怪調 好難聽
同埋純樂器果d我都係無感

full combo最撚炆係打到最後幾粒音手震miss左粒 真係會拍枱

マジカル・パフェ
クルクルクロックル
音虫をつかまえろ！
呢d真係唔識欣賞

初音同hardcore都係最後太緊張冼手搞到甩左1不可:

第一次聽係psv上面首黑神 佢把聲真係好尾機 會聽上癮

agger!!

ミュージック・リボルバー好撚正